［學韓文] 有無韓文學校推介

如題 想由零開始學韓文 有無邊間學校可以介紹

韓國首爾大學

Hku space

hku space

我有個好好既miss介紹 佢岩岩係香港發展間新學校

喺邊架 有無details

好似係銅鑼灣
佢教得好細心 個陣每個星期最期待就係上堂

有無名呀 link呀果啲
my tg plasticccc

Tg比左你
你好似好耐冇online?

後尾4個c呀 plasticccc 你會唔會打錯